其實香港懲教仲有幾大容量？

//There are 29 correctional facilities in Hong Kong, which can accommodate up to 8,400 people in total. These include 24 correctional institutions, three half-way houses and two custodial wards of public hospitals.//

香港加埋曬都係得8400個位，仲要有啲位俾rehabilitation centres take up 左。但係根據懲教網頁，已經用左8241個位。

理論上佢仲有160個位，佢再嚟多幾次大規模搜捕就會逼爆監房？

P牌仔第一次開post，有講錯請多多見諒！

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

再咁落去
阿sir日日心情都會曳嫁wor

要問大灣借位

必要時佢會假釋d非政治犯

到時周街黑社會，傷人，爆格
冇人再敢企出來

不要說"推"
試著說：
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

要起定監倉都得
全港最大監倉上線啦

我有時係到諗 如果有1千人 甚至10萬人 10萬人 1百萬人去自首話有份參與暴動 香港會點 如果有1百萬人都有案底既時候 未唔會俾人標籤係有案底囉

我都係咁諗

可以加床 外國有啲監獄都係逼爆哂 大過原本設計人數

根本班差佬越來越頭㾗
濕鳩政府搞到案底如破處，案底普及化
以後社會中小企，甚至好多工種更包容同接受有案底既人，街上會更多積犯

社會反政府，仇警人士越來越多，食開心浩園餐機會率增加

有無得全部人去警署自首有參加28/7

主動要佢地拉

睇佢拉得曬幾多個？

如果有幾萬人去自首我諗都應該震撼到全世界

純粹FF

好多年前黃毓民講過，都係公民抗命既一種